唉，忠生搞到我俾人打

話說今日踢波個陣撞到隻mk中學雞

個mk仔勁嬲，一嚟就話要隻抽，仲講埋啲咩no bullshit let’s go

我見佢得一米六，就應承同佢打，點知條撚樣打撚到我仆街，牙都甩咗幾隻。

唉，一日都係咩詹培忠啦，搞到個個第一句就聊人隻抽

有冇買保險？

唉 作大哥比連仔bam咗

呢排風大浪大

以後冇人吹奏鯨落

作哥幫我跟緊張單

反世清？

佢算醒，冇作哥既speed真係咪同人隻抽